# Among Thieves

## 準備
1. ゲームボードを中央に置く
2. カード枚数を人数に応じて調整
3. イベントカードをシャッフルして山札にする
4. 企業カードをTier3をシャッフルして積む。その上にTier2をシャッフルし
   て積む。最後にTier1を積む。
5. ISKをまとめておく
6. プレイヤースクリーン・Honorトークンを受けとる。Honorトークンはボー
   ドの7に置く。
7. スタートプレイヤーを決める。Heistmasterトークンを受け取る。4金受け
   取る。左隣が3金，残りが2金を受けとる。
8. 開始する

## 手順
以下の順序で行う。

### 1. 強盗を行うメンバーを選出する
Heistmasterが強盗を行うメンバーを選出する。自由に選んで良い。人数はプ
レイヤー数の半分(端数切り上げ)。Heistmasterは自分を選んでも良い。

取引を行って良い。ISKトークンのやりとりの約束をして良いが他はできない
(例: カードを渡すなど)。

この約束に **強制力は無い** 。

### 2. 恐喝する企業を選ぶ
Heistmasterがデッキのどれかを選ぶ。
デッキの上にISKトークンがあれば得る。
リザーブから2ISKを取り残りのデッキの上に置く。

### 3. 強盗メンバーは名誉か不名誉を選択する
honorableかかdishonorableかを選択する。
honorトラックの場所に依らずこの強盗においてはhonorableからdishonorbleになる。

### 4. 収入の確定
dishonorbleは選択されている企業デッキからカードを1枚受けとる。
ISKの支払は無いが[H]が記入されていればゲーム終了時に1名誉点となる。
そのプレイヤーはカードの内容をいつでも確認できる。所有数や内容は隠せる。

honorable一人につきカードを一枚ドローする。
数字の合計が支払額となる。

### 5. イベントの解決

[E]がカードにあればイベントカードを引く。
次のイベントカードを引く前にイベントを解決する。

### 6. 報酬の受取と名誉の増減

* 全プレイヤーが名誉プレイヤーなら全員が数字の合計だけISKを受け取る

* 不名誉プレイヤーがいた場合不名誉プレイヤーは数値の2倍のISKを受け取る。
  全員が不名誉の場合は0となる。
  
不名誉プレイヤーは名誉点を1点失う。不名誉プレイヤーがいた場合は名誉プ
レイヤーは名誉点を1点得る。全員が名誉プレイヤーの場合は増減は無い

使用したカードを捨て札にしHeistmasterトークンを時計周りで次の人に渡す。
次のターンに移る。

## ゲームの終了

1. 支払のときにGame Endカードが出たらこのターン終了時にゲーム終了とな
   る。[H]があれば名誉点を1点増やす。最後にGame Endカードの終了処理を
   行い勝者を決定する。Game Endカードが不名誉プレイヤーへの配布カード
   になった場合は終了処理は行わない。ゲームを続行する。
2. 支払にGame Endが現れなかった場合，山札の一つがなくなった場合ゲーム
   終了となる。名誉点が最低のプレイヤーが脱落する。ISKが最多のプレイヤー
   の勝利となる。

### タイブレーク
ISKが同点の場合は名誉点が多いプレイヤーの勝利。まだ同点の場合は全員勝
利とする。
   
